男朋友又we7搵女仔

琴晚佢電話擺左係枱, 有個msg係"xxxxx accepted your friend request" (當然佢唔知我見到)
即係大概佢附近的人search女再add埋

其實都唔係第一次, 之前有同佢講過,嬲過,唔開心過,靜靜落淚...
佢話唔會再咁做,又話改.......
我都知唔應該期望一個男人為你改變...今次見到冇再嬲..冇再出聲
只有失望...

感覺而家愛情好信唔過,要用欺騙對方維繫....

P.S 藍絲

有冇去支持警察個集會

你免費雞

-完-

我都會咁做

淨係用大陸app已經飛得啦

同意

佢咁做啫係無放過你喺心上

作為男人可以同你講，鍾意flirt女好難停

有時可能只係心痕過下癮 有時可能真係想食女

你都係狠心分手啦